界王拳定舞空術

界王拳
短時間內double力量、速度同抗打能力
但係體力負荷亦都會大大增加，同埋唔可以長期使用

舞空術
可以漂浮空中同飛
但係速度唔快，大概係15-20km/h，同埋都會消耗體力

界王拳
舞空術

pish

比較乜先得

即刻俾你學一樣

無成本點解唔揀舞空術

可以飛翻公司

識飛好過識打

淨係唔會跌死已經贏曬

舞空術無得輸

賣青豆

界王拳

舞空術
省卻上落樓時間, 搭完車飛返公司

唔使行樓梯 又唔使兜路 仲方便過穿牆

瞬移vs 空術

連登仔double咗力量都係0喎

舞空，可以享受飛嘅過程

界王拳跑100米係咪15秒變7.5秒

如果你夠氣

冇胸術好多人都識

戰鬥力得5既地球人 開界王拳都係10

學完都係用黎飛返工

咁依度又冇宇宙人，10夠做啦

農夫連槍先有5

槍唔計

界至拳唔止得兩倍

但係速度唔快 ?

你阿爺係悟空？

老母係莊子都夠做啦

10應該唔夠撒旦打

舞空果時條en bar點計？有無得練？定天生定左？

龜仙人一個地球人都打爆月球啦

好似跑步咁

撒旦其實同美國隊長差唔多，應該可以打100個地球人

你咪話，年中慳唔少交通費㗎

你有隻腳都可以跑返去 話唔定飛仲攰過跑

識飛既話過海返工一定好爽

住山山/天鑽唔怕行斜路

所以話做香港人，真係好可悲
係連登吹水都要諗返工 好撚大壓力呀清?

舞空術 收錢帶人飛返工

邊有咁好死，舞空術飛上20樓實情會攰過跑上20樓至係，如果唔係邊度算自己體能

btw都夠響奧運拎金牌既，好過界王拳，咩年代靠打交點搵到食

香港政府唔發牌比你，你識飛都無用

界王拳double力量速度 屌西發發聲

舞空術番工

俾人捉去研究就真
界王拳可以幫到日常生活好多野 真係有危險都可以打得贏/走得甩 返學唔會俾人欺凌 返工人地都買你怕
仲可以做gym操勁副計 1x2係2 5x2就10
可以變到比普通人強好多 玩拳賽又好mma又好
專項運動又好 根本玩曬

我識飛 妳有10倍界王拳都冇用啦

飛 繼續飛 關我鳩事咩